蕭生講香港教育！！

講得好有道理 一代不如一代既原因

唉 受害者喺度

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK